［炒友入］華強賣價 iphone8

賣價，ST回收價自己減200啦

呢加就咁寫 到時都唔知係咪呢個價
到時更高/低都話唔定 價格總會變動

上面仲要寫人民幣

留意係賣價，即香港收機巳穿IPO

分明睇死你哋唔會strong hold

全部都穿